## Домашнее задание

### Теория 
- **Читать!** [Язык программирования C++](https://metanit.com/cpp/tutorial/)
    - Глава 1
    - Глава 2
        - Структура программы
        - Переменные
        - Типы данных
        - Статическая типизация и преобразования типов
        - Константы
        - Арифметические операции
        - Условные выражения
        - Операции присваивания
        - Ввод и вывод в консоли
        - Пространства имен и using
        - Оператор `if`
        - Оператор `switch`
        - Операторы `for`, `while`, `do while`
    - Глава 3
        - Определение и объявление функций
        - Параметры функции    
        - Механизмы передачи параметров
- [Язык Си. Битовые операторы и операции. Трюки с битами.](http://cppprosto.blogspot.com/2017/09/blog-post_20.html)
        
### Практика

Реализоать метод `isAllergicTo`, который определяет на основе теста на аллергию наличие аллергии на данные аллергены (см. ниже), а также метод `allergensList`, который выводит список всех аллергенов на основе данного теста. Тест на аллергию представляет собой целочисленное значение, которое содержит информацию о всех аллергенах некоторой персоны. Список аллергенов представлен ниже:

    - eggs (with value `1`)
    - peanuts (with value `2`)
    - shellfish (with value `4`)
    - strawberries (with value `8`)
    - tomatoes (with value `16`)
    - chocolate (with value `32`)
    - pollen (with value `64`)
    - cats (with value `128`)     
